紋身師手震點算？

平時寫字都會唔小心手殘寫長/歪左啲筆劃
咁紋身師傅幫人紋身個陣隻手唔小心跣一跣會點？
有冇得補救？
未紋過身唔識野 認真求教

本身枝野都震
所以無分別

紋身應該係逐下刺 唔係普通寫字咁寫